[有直播] 港超三料娛樂 14:30-20:00 - 富力vs標天/南華vs大埔/流浪vs東方

視像直播Link：
手機版
網頁版

文字直播Link：

14:30 - R&F富力 vs 標準灝天 @小西灣運動場 (文字直播)
17:30 - 南華 vs 和富大埔 @旺角大球場 (OnTV直播)
20:00 - 理文流浪 vs 東方龍獅 @青衣運動場 (OnTV直播)

港超積分榜
1 東方龍獅 17賽45分
2 傑志 17賽42分
3 冠忠南區 18賽33分
4 南華 17賽32分
5 九巴元朗 17賽27分
6 和富大埔 18賽27分
7 香港飛馬 16賽22分
8 理文流浪 17賽19分
9 R&F富力 17賽9分
10 標準灝天 17賽8分
11 港會 19賽6分

14:30 - R&F富力 vs 標準灝天 @小西灣運動場 (文字直播)

隨着主要護級對手港會，昨晚作客旺角場不敵傑志，標準灝天今午只要在R&F富力身上取得1分，基本上已經可以達成護級目標。「希望一眾球員今場可以搏盡，只要保住不敗，便可以提早上岸，我對一班手足好有信心！」標準灝天領隊招重文謂。（周六下午2時30分小西灣運動場開賽）

招重文：5人中場抗敵

雖然標準灝天去仗在主場搶分失敗，1比5大敗於傑志腳下，不過因港會昨晚同遭「藍鳥」吞噬，令到今仗賽前排在尾二的標準灝天，與包尾的港會仍然維持2分差距。「只要呢場我哋攞到1分，就算港會最後一場贏到香港飛馬，而我哋之後1分都攞唔到，最後兩隊同分都好，我哋都可靠較佳對賽成績壓住對手，唔使包尾降班！」「文仔」表示。

由於今場1分已足，「文仔」預言球隊在部署上會偏重防守，美高和艾華頓會復任正選，與郭子堦、李吉勳和廖培楓組成五人中場，而上場先任後備的前鋒韋狄，則會擔正攻堅。「為求1分，我哋呢場擺明會以為守為先，特別會睇實主隊射手卓耀國，只要將佢嘅威脅減到最低，我哋就有望達標！」招重文再三強調。

17:30 - 南華 vs 和富大埔 @旺角大球場 (OnTV直播)

港超聯 南華和富大埔又鍊過

今季「中銀人壽香港超級聯賽」錦標花落誰家，只餘最後3輪便會揭盅。衞冕的東方龍獅周六（8日）晚上8時挑燈夜訪青衣運動場，作客陣容不整的理文流浪，季尾着火的基奧雲尼誓要續顯入球機器本色，同樣「3字頭」的主隊殺手佐迪亦準備好還以顏色。至於「4哥」南華同日下午5時30分於旺角主場第5度迎戰和富大埔，兩軍仍要為三甲排名及季後附加賽搶分，東網直播雙響炮陪你連環直擊。

矢志爭奪聯賽季軍的南華，今午假旺角場迎戰和富大埔，儘管有後防主力中堅保贊停賽4場，但主帥狄恩深信只要「少林寺」能持續交出之前力戰東方龍獅，以及作客大數港會的表現，當有力擊敗「奇兵」和富大埔。（東網周六下午5時30分直播）

南華與和富大埔今季已4度交鋒，各贏2次，今第5度碰頭，狄恩對爭勝充滿信心，他說：「聯賽中除咗頭兩隊比較突出，其餘好多隊實力都十分接近。雖然我哋呢場有保贊停賽，但大部分球員狀態保持得唔錯、球隊士氣亦高昂，我好有信心南華可以同對手合演一場好波，並且取得最後勝利！」

狄恩：保贊停賽冇有怕

至於是役部署，狄恩大賣關子，再三強調球隊並非首次沒有保贊，所以並不太過擔心發揮。「朱兆基、陳肇鈞、羅港威等本地球員近況好好，配合力爭神射手寶座嘅高美斯，相信可以畀到足夠壓力對手。」狄恩續稱：「大埔今季表現好好，但佢哋好快就要喺菁英盃決賽亮相，或許表現會受到後顧之憂影響，畀我哋有機可乘。」該名前印尼3屆最佳教練重申，今仗對手除擁有多名潛質新星外，中鋒盧卡斯演出極具威脅，令其留下深刻印象。

同樣要為季後附加賽入場券搶分的和富大埔，主帥「堅爸」李志堅不大認同「菁英盃後顧」之說法：「踢埋對南華呢場，我哋就有兩、三個星期準備對香港飛馬場嘅決賽，大把時間。」至於伊達的缺陣，「堅爸」坦言一定有影響，但就未如大家想像般大：「去仗作客元朗，我哋唔止伊達傷咗踢唔到，仲有陳俊樂、馮慶燁同大衞拉菲爾停賽，幸好最終都可以贏波，我好信任我嘅球員，我對佢哋好有信心。」

20:00 - 理文流浪 vs 東方龍獅 @青衣運動場 (OnTV直播)

港超聯 理文流浪靠佐迪做攔路虎

今季「中銀人壽香港超級聯賽」錦標花落誰家，只餘最後3輪便會揭盅。衞冕的東方龍獅周六（8日）晚上8時挑燈夜訪青衣運動場，作客陣容不整的理文流浪，季尾着火的基奧雲尼誓要續顯入球機器本色，同樣「3字頭」的主隊殺手佐迪亦準備好還以顏色。至於「4哥」南華同日下午5時30分於旺角主場第5度迎戰和富大埔，兩軍仍要為三甲排名及季後附加賽搶分，東網直播雙響炮陪你連環直擊。

衞冕港超聯的東方龍獅進入最後「過3關」，在煞科戰與傑志正面交鋒前，先在今晚作客理文流浪及於下輪惡鬥「3哥」冠忠南區，為保領先優勢，每場也不容有失。現居第8位的理文流浪今季表現飄忽，今仗除有東方龍獅借將基頓停賽，上場傷出的張健峰及列斯奧亦上陣成疑，兵源捉襟見肘。不過理文流浪上仗於補時階段逼和冠忠南區3比3，士氣大振之餘，36歲隊長佐迪連續兩場有「士哥」，更不時跑足全場為球隊助守，勢成東方龍獅心腹大患。（東網周六晚8時直播）

今季由傑志外借的佐迪不經不覺來港已接近7年，來季有望轉為本地球員的他拒絕言退，今仗惡鬥「一哥」東方龍獅，這位不老隊長揚言會努力爭取入球，卻非為助傑志「開路」:「雖然爭取季後附加賽資格已相當困難，但我們亦需爭取更高聯賽排名，答謝贊助商的支持，也希望可帶動陣中小將繼續成長。」

「牛丸」：亞冠盃前照搏盡

比佐迪年輕1歲的東方龍獅老牌射手基奧雲尼，下半季集中於本地賽事「開火」，不經不覺已在聯賽轟入9球，要趕上爭奪神射手也非不可能的任務。不過已連奪兩季港超神射手的「阿Gio」，強調首要是助東方龍獅衞冕：「上場對香港飛馬，洛迪古斯可以射門也傳球給我完成帽子戲法，衞冕目標當前，個人榮譽只是其次，不過我更希望洛迪古斯取得聯賽神射手，而我則包辦本地賽事射手王吧！」

東方龍獅在聯賽保持驚人火力，惟近兩場面對南華及香港飛馬都贏得驚險，後防合共失掉6球。主教練陳婉婷表示已針對本地賽事遇到的對手反擊加強部署，早前養傷的中場硬漢迪高亦可候命，可望改善中場節奏控制。由於亞冠盃分組賽將在下周重開戰幔，東方龍獅明日便要出發到南韓，準備下周三作客水原藍翼，不過「牛丸」強調聯賽沒有失分空間，務求先在今仗順利過關後，才為亞冠盃從長計議。

頭場入場, 後2場睇live

不出街了

標準灝天今場只需和波即宣告護級成功

support.垃王

垃立加油

17:30 - 南華 vs 和富大埔 @旺角大球場 (OnTV直播)
和哥＆黑龍波
20:00 - 理文流浪 vs 東方龍獅 @青衣運動場 (OnTV直播)
小儀＆大頭

支持肥鳩零封東方

首先要有得出

有山sir就好
尾場直程鼓勵人入場

冇得出咪零封

今日撐南收堅堅皮

出發

垃王今日大殺四方

會唔會踢默契波

屌，港會都唔會再有分

clean sheet

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1: 程愛祖
助理裁判員2: 李仲賢
後備裁判員: 譚炳煥

please don't
特登入場都係為咗搏有得睇垃立拉隊

垃隊話mark實我國
我國有波入？

垃華互刷準備

56 黃子揚 [GK]
2 徐宏傑
7 美高
9 韋狄
10 李吉勲
11 廖培楓
14 張國明
16 郭子堦
20 摩域治
23 艾華頓
29 劉冠邦

冇卓7

屌 mark唔mark實都要有波到

1 龍文灝 [GK]
6 侯俊傑
9 曾健晃
13 梁子成
29 陳立明
30 符雲龍
32 鐘柯
35 麥嘉鍵
55 涂東旭
66 黃浩軒

卓耀國無份踢，後備都無

冇卓7 標天唔知mark邊個

見佢個頭濕濕地
可能練波整親沖完涼

準備被屠了

D師奶俾我國做乜無得踢，佢話無傷

好無奈咁講咗句：無呀，唔俾我踢

我國講？

默契波

屌你李志海，$60有$55為左國仔

是撚但mark住踩面同細牛啦
其他唔洗mark

係，買埋小食部野坐咗畜力個邊vip區
佢都已經唔想答，個師奶問完又問

D師奶俾我雀做乜無得踢，佢話無傷
好無奈咁講咗句：無呀，kim唔俾我踢

離場抗議啦

垃王show time

有可能

收皮啦李志海

行去大門口屌佢老母 之後撕飛走人

正選十個人咁奇怪

10個人

楊子藝

8 楊子藝

正選
1 龍文灝 [GK]
6 侯俊傑
8 楊子藝
9 曾健晃
13 梁子成
29 陳立明
30 符雲龍
32 鐘柯
35 麥嘉鍵
55 涂東旭
66 黃浩軒 [C]
足總 error

好撚悶

一腳射門都無，妹夠未

燈，艾華頓即刻中龍

笑料足球

有兩場西波

富力攻擊戰術
後場鳩猜一輪，搵唔到位，大腳斬上去
無限loop

32分鐘，暫時雙方都未有入肉攻勢，大部分時間都喺猜嚟猜去或者誤傳

寧安入替鍾柯

垃圾到唔識形容，今季睇過最on9嘅上半場

一隊借屍隊一隊空降聯手逼害最有歷史既球會之一

正常
上次南區炒五球果次 佢控球仲多過對面

謝雷新崗位：送水

終於有第二腳中龍

有啲野睇

hk football is a joke
lap lap icac is watching you

富力夠彊就入波，證明冇左mk國都得

教練換自己出黎踼

泡菜仔

Yes

林雲傑入替侯俊傑

朱迪入替符雲龍

符雲龍傷出
朱迪入替

仲有20分鐘

雙方默契波打和皆大歡喜

134人

尹東憲其實仲踢得

多謝

出雞哥

下午西波都有134人入場
照計兩隊都係得一兩個fans

有無人屌西灣現場直擊

李輝立：嘩，張國明，你收左個邊水呀？

簽咗半季先知垃圾

陳立明應該傷出

定係抽筋

李輝立

血肉牆城

都話啦

龍哥又訓

請埋這些垃圾球員

禾果係邊？

觀眾席

FT 0-0

港會
HKFC

自己唔爭氣

打南區177

咁畜力係咪應該至少有50個死忠 ？

底已起

高抬貴手

請我食野就放過你
利申而家係poly圖書館

你過黎搵我

南華區 不了

裁判員: 鄧慶富
助理裁判員1: SARAO
助理裁判員2: 伍偉康
後備裁判員: 鄭金榮

垃立隊好多親友

南華出場陣容

正選球員：
1 梁興傑（GK)、5 翟廷峯、8 艾華、9 高美斯、15 陳偉豪、16 陳肇鈞、23 車潤秋、24 羅港威、28 加藤友介、30 朱兆基、33 梁諾恆

後備球員：
99 曾文輝（GK）、10 卡路士、20 劉卓軒、21 羅曉聰、32 梁冠聰、90 林學㬢

依家終於識用番表弟同車車

63 李瀚灝 [GK]
5 杜度
7 黃威
8 李嘉耀
11 盧卡斯
15 馮慶燁
16 陳俊樂
17 陳曉鋒
19 大衛拉菲爾
44 中村祐人
77 梁星耀

1 保羅 [GK]
3 阿倫烈馬
4 廖偉業
6 陳敬德
10 呂志興
29 關華恩
90 趙少維

得3外援都唔出卡路士

屌奶星，伊達行得咁快嘅

朱基仲好過佢啦

派路域？

yes,派飛
今天（4月8日）假小西灣運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，R&F富力以0:0與標準灝天打成平手，各得一分。今日的入場人數為134人，購票人數為 66人，門票收入為$2,360元正。

屌啦星，頭先後面位個廢伯，因為長者飛20蚊加到30蚊，等於加咗50%，成人飛60蚊加到80蚊，加幅33.3%，話恰長者，屌屌屌屌足全場，煩撚到

東網無野睇既？

朱基繼續正選

廢老數口精

應該唔過千

今日畜力收3080？

所以我一早都話要取消廢老優惠
反而學生可以做到多少少優惠

咁少人

建議如果持有上一場波飛
下場購票半價優惠（只限成人飛囉）

60、20定30
佢屌緊其他場地

南華都40 不了

咁都唔入

垃圾車

炒單刀

金威

垃圾後衛

竟然唔出香港fai?

細佬呢女好正

腿

chu kei

盧卡斯仲乜鳩

條後防

同好

鬥唔入

有冇手足都係自己一個入場

原來南華後備名單填唔滿

派路熱身傷？

同老豆入場

護空門

播精華...直播呢

朱基好癲 前又有後又有

盧卡斯

......

前面祖仔po左第二條拎

出朱基 少爺 中間冇攔截

左羅女個look好戰鬥格

梁星耀都爆唔贏嘅艾華仲有咩用

白色恐怖, ok

圖呢屌你

勇勇

垃圾外援 飛馬好多

唔想有手足點我相

郭子龍講波

好悶

中村今日打墜後

魯卡斯好有火

上場打元朗都係咁

不嬲

和哥好正，兀球證

南華真係賤狗

鄧慶富好垃圾

今季已經好多次

睇黎我地李三腳今日可以完封南華

你哋頭先講呢個？

頭先行開咗
有咩精彩畫面？

終於收皮
0:1

杜度都入左幾多頭鎚下

港超ramos

大埔好波

朱基波都斬唔起

av堅

中村近兩場啲死球good good

飛馬

大細佬去食屎啦 垃圾

細佬 左羅係咪屌女屌得太多

真係好垃圾
agger

0:2
收皮

南華

人牆跳下啦

無保贊真係差好遠

真係等456

垃圾球證

有都輸啦

和哥屌到個球證飛起

agger

南華後防自殺幾多次

09 做乜，我唔覺真係射得好靚

下季av堅上山啦

懶到人牆都唔跳邊個踢都死啦

09又輸

第一球又鳩出

09

why

質素問題

唔用德古？

撲都唔撲下

飛都無飛

大豪起到隻腳好高，整跌luccs無吹

德古傷？

下季轉會啦

大埔球迷

我覺得個球防守太差，而且出唔出都無乜分別，雖然 09 今場真係差

lu?

原來真係比細佬
我仲以為係黃牌插水

吹LUCAS插水果球話大豪FOUL
吹梁諾恆FOUL果球話LUCAS插水
屌鳩球證掉轉黎吹

早啲放暑假唔好咩

大豪

456

開個客其他

笑死

屌你老母3粒 港會上身呀

屌好日唔入場 今日入就睇西波

10:0

換香港輝出嚟啦屌

南華投降輸3粒算，唔想mk場兩日兩場10:0

kim又有藉口選金威

對大埔出少爺 朱基
狄恩回哂塘

有巴打想現場睇3場都唔個講咩好

9upper

9upprer

南華諗住學港會輸10:0?

飛馬一級西
南華就十級西

我垃

Agger

少爺朱基都唔算差

反南睇得好開心
值呀

中場冇防守

大埔上場係咪西波

10 分鐘入三球

10:0 10:0 10:0
噓噓噓

0:0

冇謝4差好遠

yes
2個都攻中底

高美斯真係好撚有威脅
係南華其他隊友太撚西

留名等睇南華贏傑
季季唯一目標 搞鳩傑志

上場贏0:2呀大埔

李翰灝係咪屌人you wanna die

結構性垃圾

南華食撚屎

燈

可能出現 南華呢隊西波估唔到

Ricky 第三

怪錯左列卡度

下下9斬 高美斯幾勁都無用

高美斯真係好有火
點解要續約呀

艾華愈踢愈差

車潤秋又係好撚廢

正常發揮

冇人幫，睇下隻垃圾閘

廢秋唔識比波

應該話狄恩同rambo咁上下料

南美聰

大埔d中場短傳好高汁

四個企哂入禁區做乜？

南華中場防守太低汁

剩係態度已win
仲未計佢呢期波底好左

閘又西 大細佬打閘又西咁用咩

原來已經斷纜

續左約賣去傑志可以叫價高d

冇架啦等下季啦

贏東方

佢地冬季轉會窗無正視過呢個問題

屌你 德古熱身 on9狄恩

細佬今日到底踢乜撚野

咪收翻垃圾車囉

想打巢09信心

買番肥jack好冇

今日南華成條後防都好撚鬼

我東sure win

跳咗畀人射地波又屌鬼

0:4

突然之間......

細菌論

有幾可真係射地波

出09

咪撚搞人啦

442 ok

身為一間大會用啲咁既閘
不如去流浪同垃垃執幾件後生仔好過

On9

差6㺷

啱啱先開黎睇 南華做乜撚野

大埔係咪想破琴日紀錄

09做乜鳩呀

球

南華連傳地波都傳唔到

4:0

執金井過黎仲好

伊達嗰笑容好撚風涼

9upper又輸

依場仲衰撚過亞冠對柔佛果場

今日大埔應該係踢得西都半場四粒

有冇見到張生呀

今日講個笑話比大家聽
南華

踢乜撚

好撚荒謬
無腳地波係好

又係 09

再殘忍啲

快d影下油渣

10：0再現

係亞協
呢隊南華打亞冠影衰香港

證明冇派路冇卡路士仲衰

今場會唔會又10:0

咪ㄧ9樣

空哂中後場，面對面都交失左幾次

持平講句 頭十分鐘見到啲組織既
但係大埔啲反擊造得好好就算有啲機會入唔到波都可以造到入禁區比到威脅

邊撚到有講過

唔知以為全華班南華再臨

4：0

屌你老母今季仲要出多幾撚多次呢張圖

條撚屌玩埋今季好收皮啦 咁既班費同表現區隊冇分別

半場四零

有冇手足坐南迷區 好想知入場睇住咁有咩反應

下半場出香港輝既話 好似曾相識 出錯陣換返啱

就打交

屌真係德古換09

yennie冇換衫？

列卡度冇罪

俾垃垃笑

紙皮戰術

失敗專家----油渣

南華西到幫大埔斷纜

準備換入09絕地反擊

點解唔係cap隊波有番信心嗰句？

頭先聽住球場音樂播住球場皇霸真係得啖笑

亞冠對柔佛已經唔算差
亞協對印度佬半場南華區班球迷係咁屌張廣勇老母

最大個問題唔係09喎

依首西歌同東方果首都好撚難聽

好掛住as one首飛馬
依家得返鳩鳩鳩 we are 潔痴潔痴

後備有咩人
換outfield player搶番個勢好過啦

德古換09

幫部手提打格好似打緊丁

09永不翻身

下半場破到蛋當你贏

09 南華生涯

走啦

理解不能

幾時亞冠對過柔佛

得高美斯係踢緊波

關09乜事，失果四球

南華咩事

要搵人開刀吖嘛

有兩球關關地

唔通換9upper咩

agger垃圾後防 救你幾多次

抵啦 唔用香港輝

永續油揸

有嘅 不過一定唔係佢最大

頭兩球都關喎，第一球出迎閪，第二球罰零反應

joel is back ?

炮台車

罰球係個人牆啦
排左咁多人都播唔到

佢係咪40k 一個月？

關事 但後防都垃圾

第一球防守睇波三個綠色衝埋09度
第二球成排人牆冇個跳

make some noise!

我會覺得二四球關 09 事多D

佢都有40k
我都得三萬五咋

個罰球係唔慢但角度未至於刁鑽

Kato被推球證冇表示

亞協 sor 打錯

個龍應該無晒信心

都係既，又係好日唔出一出失四球

聽郭子龍講野好辛苦

排左6個定7個都無人跳
邊關09事

反而三腳冇出過錯

可能你問佢仲有冇信心守佢都擰頭

上場打港會先出完

人牆係閪，但未至於無反應嘛

我覺得係應該要救到

垃圾車波都未撚傳到

你排咁多人牆實遮晒個波
見到都救唔到啦 重要咁快

報恩

Lalalala lalalalala~ We're the ShalinLaplap boys~
Lalalala lalalalala~ Come on and make some noise~

一早要出卡路士啦

南華又讓返個三弟出黎?

高美斯fc

1:4

高美斯

1-4

三腳又係得啖笑

唯一清泉

我寧願留翻有活力既少爺仔

俾人遮哂冇計

破唔到港會記錄了

球速幾慢下，應該夠時間反應

今日係反南義士最黑暗一日

呢D波場區責任大啦

頭柱要清

特登開返嚟睇，你啱

個個漏哂好難怪三腳

Ruby

叫做進步咗 一口氣完整講一句嘢
尋晚佢拍大頭真係鑽石組合

youtube chatroom 個"籠中鳥"場場都 //IRIS👉✊💦💦💦//

邊度

其實第二球咁近過到人牆頂又有角度既龍門真係多數都救唔到

Close <3

前面有人加一腳揚一揚 有啲影響咗

其實三腳今日係輸個一球之外都唔算差姐

都無乜波飛埋去

香港欖波7人隊8強

輸啦，越來越渣

兩閘用乜人都廢

now 630 個網有
贏冠軍先有得做 core team 下年打巡迴賽

咁似奚落港足d人

大佬:

講事實

廢車過富力啦屌

真係中下游料

廢老:成班後衛垃圾黎

超級十號都斷纜

如果馬會開香港波真係賭撚死人

羅港威

邊有人會買西波南

南華買班中堅當閘用已經係一個錯誤的決定

今日應該係派錢日喎

依家比細佬打中間又係出事

張峰打閘仲勁過依家果班 要不是有傷

今場佢隔離唔係拳贊

大眼牛榮都勁過呢班垃圾啦

換聰頭 好耐冇見

外借佢用大佬已夠戇尻 半季又唔撚收番

都話牛榮有康廉COVER佢
但起碼打本地唔會柒先

kato今日踢乜鳩

343

大埔縮得太後
其實可以推返前啲

1261人入場睇西波

AV 堅黎架咋，唔好咁高要求啦

睇得出技術好，但同少爺仔一樣，無人現位比佢交

佢自己都冇諗過半場揸住四粒

lucas鐵打咁

報仇呀

你唔好咁毒啦

港威作為一隻翼 威脅力係零

諗住屌細佬，又射得幾靚

零突破

輸 on9

左羅笠？

一拎波淨係識交後 唔會諗推波

Kato有用過佢好多

高美斯好似拉成班踢街場咁

你可以準備買盒飯去定青衣先啦

邊個聰明仔學謝拉特咁回龍

會然mk聰都出到2下波 算係咁

起碼有MK 聰同德古幫下手

瞿笑死人

食左老m了
不如起程去青衣

以前都唔係咁

咪就係左 fake 加 fake 之後又回後

南華=曼聯
高美斯=伊巴

細佬返後啦 on99

yennie可唔可以訪問張足主

艾華=華一招

左羅=連加特

佐敦好嬲

摩佬咁款 提早返入去

金威d把握力垃圾到

樂仔chok唔到助攻個樣好sad

[月經] 南華幾時清瘀血

19 陸平中 [GK]
2 列斯奧
5 羅俊仁
7 池慶訓
9 利馬
10 葉頌朗
13 許嘉樂
16 韋健豪
18 佐廸
38 趙俊傑
95 謝朗軒

1 葉鴻輝 [GK]
2 米曹
3 迪高
4 白鶴
11 勞高
14 鄭璟昊
15 羅拔圖
17 李康廉
22 基奧雲尼
24 鞠盈智
30 黃梓浩

金井

今場9upper累事喎係

清左張廣勇先

25 邱于銘 [GK]
6 周綽豐
8 黃駿軒
12 黎耀昌
17 陳卓光
37 陳銘剛
80 貝治

16 何國泉 [GK]
9 洛迪古斯
12 曾至孝
13 謝敏榮
21 曾錦濤
23 麥基
35 吳偉超

夠贏啦 點出都

廢中同馮凱文/林慶麟上撚左契

諗起佢個嬲樣

東方輸鳩硬

下禮拜可以正式宣佈4大雞空

流浪牌面放棄?

卡路士等於月巴？

南華條中場廢撚到仆街 加藤友介同卡路士真係得啖笑 麥高派路域係得叫死球好少少

g持東方

冇GPS?

豪歌，踢飛馬都窄啦而家

有冇手足覺得佢個輪廓好似左羅

但普巴係大埔

一生g持

東方！足球！

護級成功幾時派bonus？
唔好唔記得俾大份我

今年年輕球員樂仔我國應該無懸念

東方食撚屎

我國仲候選到
不過今季真係冇年輕球員全季打得好

94 係咪23歲或以下當年輕

我國先21定22歲

22咋

原來咁後生㗎喳

反而堅家軍個班24-25歲了

sure win啦

淺藍對白
睇撚死人咩

又出陸平中 諗住輸多幾多粒

又出廢中
肥鳩係咪比人政治迫害？

Back yuen long la diu

東方sure win

米曹無得著舊BOOT

好波

1:0

冠軍

傑志雙子

又係佐迪

門仔準備失業

我估胡晉銘
kim/記者都有份投

阿輝救第一下好撚靚

葉鴻輝第一下咁都撲到

don't 慌 joke 球

又玩熱血反cup

上次對傑志咪又係係威係勢 跟住瞬間崩潰
今屆東方韌力好好 經常反cup

發覺依到d ching燈到仆街

我東反cup只係時間既問題

大把時間 反cup 1:6冇難度

Ching sick ball

四圍訓被反cup係時間問題

東方一定反cup到 只係時間問題

大頭竟然會講金井

港超，中國輝又失一球

口裡說正能量唔屌得

MK趕過黎未到啩

肥鳩

東方反cup冇難度

肥鳩終於報左海關

講肥鳩

去考海關 盡早收山

gogo 我東

邱sir

肥鳩會唔會考唔成繼續踢波

錬鈁

bigmac送佢入去前唱多次歌ok?

見你班友成日討論點解用廢中

咪解釋大

睇港超仲有咩樂趣

今日得鳩頭一支公講波?

有可能，一定收咩？

小儀 hoball

係咪一路望住呢個po一路講波

究竟鳩頭講乜鳩

yennie幫大頭含左15分鐘之後終於出聲

有得笑好笑 我東半場就1:3 反你cup

全職海關
part time踢我流點睇

陸平中死球都過晒半場喎

大頭對眼放緊邊

兩大垃圾講波

唔係嘛咁撚大鑊 好彩fb live有畫無聲

另一個大頭

驊B

加油禾錬

考到海關 定 報咗海關呀

大頭食撚屎啦

收手啦

報名姐，一定收肥邱？

大頭 is watching you

渣住波 俾人含到雪雪聲講波 ching你識條鐵咩

燈力
果然係捧邊個死邊個

We are洞方 we at 洞方閪閪閪

其實我一路都覺得拉後列斯奧可能仲好D，搵列斯奧踢中場真係想走死佢咩

其實東方都係時候輸返場,唔想睇到佢全季不敗

加油東方

俾啲掙紮

冇可能

牛丸賽後訪問: 東方需要儘快輸場波

趙俊傑踢港超唔容易

用gee打防中仲好

ching u？

我屌東

老細你件垃圾唔俾我講

今日係咪變左大頭yennie 吹水加吹蕭台

禾錬一電然

好彩入左場

發覺得大頭一個人講波 佢講得反而冇咁鳩 好左D

依家咁擺應該係最好

嘩屌

傑哥傑哥

We are 錬鈁 We are 錬鈁 閪閪閪!

東方 library hoball

或者收唔到佢音

球王朗

錬鈁如果連聯賽都冇埋, 亞冠又出唔到線
牛丸

派膠吧陸平中

廢中垃圾

救咁多球

對住大頭你地都有幻想

唔好亂講

屌你小儀擦佢鞋

真係得

大頭講得非常之好

李文恩屌晒鬼咁

又要幫大頭含又要擦鞋 Yennie真係唔得閒

呢球入啦

唉,如果炮台傑唔入果2球,護級就可以留懸念到最後一輪,可惜

我東shoe win

琴晚yennie讚得我好岩

Yennie幫手含一定好正

駁唔撚到

尋晚扑完？

表示咗

雪雪聲

哦 ok

大家都唞緊氣嘅

bigmac食開咩cup數嘅女

呢到啲巴打好撚危險
打個J冷靜下先啦

食開KFC

我正經人家黎

yennie dead air 左

疑似見到bigmac真身

MK 就 MK

[img]圖片網址[/img]

圖牙

又頂輸

不了 唔想見到mk
今日dse見到好多

圖呢

有冇手足喺電視睇

我用緊 KODI 開電視

影下著咩mk衫都好

點解有yennie

Yennie 真係好撚正
對奶大撚到癲

好撚正 逼爆

係，夾腸仔好正

圖呢屌

yennie圖呢

有奶便是娘

連卓斯復出未

學銘呢？

nike5

屌跣後返入自己禁區

流浪隊甘費一電豬比禾錬

一早講左今季唔洗預佢

無奶咪男人

facebook講咗要下季

Laiki five
小儀啲懶音

打夠5p字未牙未來lawyer

屌你個名

sorly

追和未

平心而論胡晉銘全面過學銘

東方今日妹下妹下咁

我東後防穩如泰山

公務員有得兼職咩

幾時出洛神刷數據？

阿媽要睇羅嘉良不了

點會冇

覺爺都懲教

不過啲更點排？

仲燈咁無恥既說話我都講唔出口

流浪千奇唔好縮太後

金井超水準表現

覺爺唔洗練波matchday調更啫
肥鳩要練波牙

no goal好撚勁

仲換kane出黎

見到炮台傑踢波 我東反勝時間問題

屌你老母廢中

果然係100%既波

好應聲啲球迷係東方？

1:1

反cup冇難度

迪高真係

半場重振士氣
禾東大勝有望

閪閪閪

覺爺練得好密架
不過球證個個都係放工一齊練
但球隊唔會就

全能中場 上季欠佢一個player of the year

點解個口號係We are東方 唔係we are eastern

飛仔麟識閪教波咩

反燈力
諗住扮晒野講好說話燈死東方
點知結果燈既說話成真

支持我 fat

球證矛fix死練嘅時間嘛

1:2

牛丸跳出黎：好野康廉

Laugh die

bigmac又然

垃圾防守

阿傑同迪高咩事

投訴

迪高個慶祝

屌

我東贏 10:1 啦~

根本上季佢先係香港足球先生

抽個球證水

[quote]反燈力
諗住扮晒野講好說話燈死東方
點知結果燈既說話成真[/quote］
一早話撚左反cup時間問題
哪有燈

香港球員最鐘意係唔係都舉左隻閪手先, 以為自己係球證

返去講波啦
讓返個位俾醉雞教練

舉乜撚野手

東方剛剛已打入ABL總決賽

第二球贏康廉

垃王

好fit

我霖仲係東網撈 cathy都走左咁耐

送禮

真·本土山寨王

流浪班後防心理質素衰撚過膠鵬

正式宣布東方拎冠軍了

你睇吓岩岩嗰位巴打講完同入波時間差一分鐘都冇
唔bin定對自己唔住喇

滾動港超積分榜
1 東方龍獅 18賽48分
2 傑志 17賽42分
3 冠忠南區 18賽33分
4 南華 18賽32分
5 和富大埔 19賽30分
6 九巴元朗 17賽27分
7 香港飛馬 16賽22分
8 理文流浪 18賽19分
9 R&F富力 18賽10分
10 標準灝天 18賽9分
11 港會 19賽6分

亞冠繼續含東

流浪班後防

下星期亞冠靠佢了

南區有機令東方失分

對南華 飛馬必柒一場
靠南區 不了

下季可能回塘

聯賽私家雞左好多季
不了

其實大家唔洗咁灰
而家傑志個走勢要連勝唔係問題

私家雞

上季先2比0然過東

近六場唯一一場贏反而係聯賽次循環

17/4 傑志 vs 香港飛馬
22/4 南華 vs 傑志
6/5 東方龍獅 vs 傑志

21/4 東方龍獅 vs 冠忠南區
6/5 東方龍獅 vs 傑志

近六場輸五場

the coach is the best

又想燈

南區一離開主場即刻廢左一半武功

講開私家雞 飛馬真係傑志私家雞 對上一次贏傑志都唔知要數到天水圍定太陽時期

贏埋水原ok?

諗起三亞王果季

但傑志仲要對南華
呢隊閪波閪起上黎對強隊唔係人咁品

yennie講腰力

睇你好唔好腰力

南華全隊全季只踢4場
2場對東2場對傑
其他時間係高美斯朋友隊

岩岩yennie做咩問大頭好唔好要腰力

點解會有咁多巴打對佢有幻想

近年我南踢親TKO對強隊都奶野

咁撚淫

撩大頭

嘉樂仔

嘉樂仔好波
球王朗食撚屎

中國輝又失

2:2

佐迪

西方氣數已盡

咁都2:2

放心, 流浪一定輸, 都時間問題

of coz 4424

列斯奧真係豆腐做

山蛇

第三張做乜鳩

最後咪又係東方贏

老將係咁架啦

洛神刷數據時間來了

yes

炮台傑

jo mud 9

RIP

換走羅俊仁同球王朗啦屌

係, 好彩迪高洛迪及時回歸

球王朗呢下多尻餘

李文恩好似好欣賞勞高

懶得同No Goal跑

流浪D死球防守is a joke
大頭文點教隊波ga

到底係菊花開角球靚定流浪守角球差呢

中傷

雖然廢中都係廢
不過出得多進步真係大左

屌你流浪d角球冇防守

點解流浪守死球咁柒

3:2？

3粒

傑志

3球
黃洋巴

西方

昊哥

金井送角就失

失3球啦

肥尻可以安心收山

joke

唔好燈住 東方會cup

要打決賽啦呢次

佐迪真係

jordi博下季返傑志

冇啦東方

中國輝對流浪都失3球
下場對***

傑志袋左半個聯賽冠軍

東方是會反cup的

好出奇? 今季唔止一次佐迪數幾多粒, 後面輸返更多粒

轉做香港人可以返去

東方又開客其他

又未完場

老野 不了
繼續細會見

唉

又玩3:4波強

下季轉本地點都返啦

等陣再反cap笑柒你地

井

流浪好波！

4424 unready

半個鐘夠洛神戴帽

中國輝對飛馬都失三球啦

比牌啦

陣間洛神同Gio每人整三粒

羅俊仁>金井

事後孔明，咁快換走迪高去攻係咪尻左啲

見仁見智

粗口輝近三場暫時失左12球

佐迪今日好癲

白雀呢下都冇黃

香港輝is ready

死仆街白鶴

係喎佢好耐冇出聲

上場球霸做唔到嘢嘛

wenger好勁

大頭身體都幾好

夠唔夠腰力呀你

屌你老母利馬

金井廢撚到

東方必勝

心懷傑志

射唔出

4424ready

功夫足球

係時候換視帝出黎撚牙井

東方呢隊閪波茅撚到

呢下佐迪真係要屌利馬老母

yennie神算軒上身

收羅俊仁啦屌

9志之前係唔係話準備好打利物浦

利馬 利馬 屌你老母

尊重球員謀生權利

明黑鳩你，又點？

打柒佢啦屌

收皮啦大頭

嘉樂仔今場都好癲

黑到

何煒昇

痴撚線

屌你老母何煒昇
收撚左東方錢

昇爺又黎料

成個下半場都未聽過佢個名

究竟香港球證有冇唔是垃圾

矛

Gigi

東方1:2yuen long 又係牙昇吹

東亞冠聯賽雙線崩潰

提了

咪燈啦屌

迪高剛復出, 應該一早plan好換佢走先

唔係主球證

覺爺是最好的

手球

未完
我東必勝

換前鋒

東方要贏

何煒昇不嬲都鳩

Melo where?

injured

康廉打左閘？

換主席

樂

嘩屌你白雀隻閪手 有冇人睇到

嘉樂係咁傳架啦

換人未呀流浪

射嘅俾人屌老母啦

點解牛丸唔俾金井踢足全場？
逼害金井

球王朗究竟成場做過乜

球皇昌君臨天下

大力d會好d

流浪班後防係咪雪糕筒做的

打左兩拳落趙俊傑到

拎黃牌

視帝

啲beat

射啦仲插

Recio

列斯奧真係路數好

樓上分身

廢中

廢中呢下

東方換哂人未？我驚美路又出黎屈機

換晒

傷

偉健豪幾勤力

羅俊仁條撚屌回防hea撚到

主席

業餘到

1001

即換

好彩收起羅俊仁

落執問垃圾

終於肯換

屌撚左佢20分鐘終於換
宜家集中屌球王朗先

有出糧ga 辛乜撚苦

返正post繼續

yennie唔做我做啦
收錢睇晒三場波